請停止打J , 落區同d 街坊傾計就知好多人相信警察

生日流流暫停理d令人氣憤嘅野啦

生日流流搞搞震

梅窩游泳池暫時關閉
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
電台及電視台當值宣布員注意：

請盡快播出下列報告，並於適當時間重複廣播：

游泳人士請注意：康樂及文化事務署（康文署）今日（八月八日）宣布，由於在離島區梅窩游泳池發現小量嘔吐物，該游泳池現已暫時關閉，以便進行清潔消毒。

游泳池將於今日下午三時四十五重開。

康文署呼籲泳客顧己及人，合力保持泳池清潔衞生，落水前不要吃得過飽，有需要應先使用洗手間。

完
2019年8月8日（星期四）
香港時間14時55分